有時會矛盾自己係咪真係鍾意另一半

認真，屌咗閪先講

咁驚飛啦吊仲問？？

如果你一定要有共同圈子先發展到既
你同佢感情深極有限

因為你自己冇同佢有深層次嘅交流

同佢傾多d心事

無共同圈子
更加好
無是非無挑撥離間無八卦影響關係
兩個人好純粹好簡單愛對方

岩
有共同圈子先慘 因爲大家都識 好撚多是非
唔好聽講句
散左又比個班人問
之後如果個個共同圈子搞活動你都唔知去唔去好

你會成日掛住佢喎, 我覺得已經好明顯你真係鍾意佢

男人老狗，成個女人噉，
當自己獄卒睇犯？
Check嘜尻

得罪問句 你幾多歲？
咁易被情緒影響 講句野都口不擇言
自己都控制唔到就成撚日想控制人 做你條女都幾辛苦
咁樣都有女仆心仆命話愛你 執撚到啦 仲好意思話唔知自己係唔係真係鐘意人？

學下點愛人啦

根本無共同圈子都有八卦
同男朋友無共同圈子但佢身邊有女仔朋友會係佢面前講我同踩我，好彩男朋友唔當佢地係一回事，但就係因為無共同圈子，佢地點講我都無人知除非男朋友講我聽

珍惜眼前人呀

到你突然無左既時候，你就自然會發現
其實你真係好鍾意佢

琴日我都比另一半同我講想分開下
雖然我都打定輸數應該都分手收場

我自己都覺得自己無好好珍惜佢，唉